[請幫手推] 5年前，5個學生代表坐係林鄭對面理性對話，最後4個判囚

談判？

5年前，5個學生代表坐係林鄭對面，最後4個判囚。而林鄭月娥左一句Nathan，右一句Eason，最後步步高昇，做埋特首。5年後，同一個人再玩多次？談你老母。

羅冠聰：判監8個月；後終院上訴得直，重判上訴120小時社會服務令（926衝擊公民廣場案）

周永康：判監7個月；後終院上訴得直，判3星期監禁，緩刑1年（926衝擊公民廣場案）

岑敖暉：判監1個月、緩刑1年，罰款1萬元（雨傘旺角清場刑事藐視法庭案）

鍾耀華：判監8個月、緩刑2年（佔中九子案）

註：開會中的計時員，獲賞連任嶺南大學「校長」。

表面同你傾 實質背後陰你

我冇野講

仲有利東街 皇后碼頭

港共靠「對話」收左學聯皮, 成功瓦解左佔領後既學生力量
而家想玩番同一招姐, 靠閉門會議再用話術砌你生豬肉, 等你地鬼打鬼

唔講唔記得，不過連不起『數』都冇

七大訴求要繼續堅持
要加大力度嗌真普選

訴求未做到
堅持不對話